城大核子工程有野要講

送上城大核子工程之歌 （城大這一家）
希望各位city family 唔好再排斥我科工

We are family. 城大核子
媲美獸醫 很多趣事
城大真趣致 尤其核子
低分我知 再添趣事
I love you City QS愛她快樂吧
是我家 笑吧 歡笑吧 溫馨我家

各位city brother and sister 一齊笑吧

城大世界第一 City 無分你我

我d 城大brothers 係咪真係咁憎我科工

嚴格黎講係憎今年科工班垃圾fm 雖然city科工廢係不爭既事實

不過核能都係今年先開 你今年讀證明你係fm

作為freshman bb. 17分入到四大半神科真係巧滾動 但你就係咁歧視我地，對城大冇晒歸屬感

City brother ,做咩block 人

其實你係真心定假膠

我對城大一片真心

I love cu

城大核工程，全名： BEng Nuclear and Risk Engineering（核子及風險工程）

收生分數高達3344332，榮獲DSE開始以來收分最低的UGC degree
－－－－－－－－－
"Nuclear Engineers. The median annual wage for nuclear engineers was $102,220 in May 2016. "

如果畢業後去外國搵工做，輕易成為成功人士

幫我作埋好冇？

識貨 大勢所趨

Are you one of the city family?

去北韓做官 韓妹..

Cu(city) loves you too

大家都係科工

城大科工需自強

就算連城大商學院老鬼反枱個下都計盡晒 Leverage, Centre of Gravity. Angular Acceleration, Centrifugation 等工程知識，以達至最完美反枱動作，城大工程真一流

每一位城大人不論學科也懂得工程知識這事真令人讚嘆

又係你條中大友

歡迎歡迎 城家人一家親

We are family, 城大核子
媲美獸醫。 刷rank太易

竟然唔係教會歌 仲要幾好聽

城大人才輩出

邊個酸我城偷偷留負皮

平身首歌好聽嘛

好想入city

有聲得來又應景

Ching 有無44333？

chit唔係gpa過3就有得tran科咩

city

我城威武

難得啱音

屌唱左出嚟

第時整核彈？

我城核工=香港最強核工

核工已是最好既科

咁仲唔係半神科？

北韓也炸給你看

入 NRE 再讀好啲去 trans 科/major 啦

NRE係最好嘅major

I love NRE,YES I DO
I love NRE, How about U?

竟然岩音
不過核廢料始終都係核廢料

NRE Brother

只在乎city brother 意見，唔要埋大

我心在吾城

Retake 英文入我城

本身a1擺左吾城asso
點知我得26分
太低分佢唔收我
一大要求果然係高啲

來緊大亞灣個核電站需要城大核子啦
聽講支那會起更多既核電廠
重唔係城大核子既最理想出路咩

識人讀city核子 幾個做入境主任/pi

想Tran u埋大收唔收大家都係一站之距

26就真係低左d. 俾心機，搏盡無悔，終有一日可以實現城大夢。 我得，你都得

根本大把世界 半神科

我地係吾城等緊你啊
少年

City brother

第三屆dse,中文得2 走左去外國了
2353(4)44 phy chem
係我廢唔好high我

讀過nre入面既一科

其實讀完識唔識起個輕水式反應爐出黎

輕水有撚用咩
重水先可以整核彈架嘛

駁唔到

強貼

加油

讀完乜都識la

太陽都整到

永動機都整到

Push 俾更多city bro 睇

讀完踏上祖國大亞灣做又得 去北韓對抗邪惡美帝又得 想遠小小去伊朗兇下人又得 講緊人工幾百萬一年，仲要做政府重要人物

迫不及待想好好玩了

世界上最有power嘅嘢係咩？ 就係核子 不服來辨

讀呢科係咪可以去北韓exchange

去邊度都得 你有聽過邊個國家唔想擁有核子？ 個個國家都任你移民

仲要係世界認可嘅qs 全球頭50學府出嚟 有邊個國家唔想吸納你

城大仲有冇energy?

外國神科去到香港變垃圾科

咩垃圾 係半神科

不過講真，研究核子依啲咁專業嘅嘢，係外國係咪真係可以媲美獸醫

幾時移民去北韓幫金仔手